重申 區議會並唔係贏硬

11月24 就係區議會 淨返唔夠半個月

但我係我所住嘅區真係唔係好見到奶共派以外嘅候選人出嚟拉票

一落到街成條天橋都係植潔玲條撚樣啲旗仔 同條撚樣棟撚左係到 督眼督鼻

啲保皇狗十年都唔出嚟一次 選之前一個月都識出嚟扮親民 做戲

你地可能默默做左好多社區工作無人知

連最緊要最多人行街嘅星期六日都唔出嚟拉下票 最起碼都要俾人知你乜水 咁到時啲街坊先會投你

最後我想講真係好多謝今次出嚟選嘅手足 或者係為我地發聲嘅獨立候選人 你地願意走出嚟救我地嘅社區

一早咁講，一向有留意開唔同國家既選舉，今次未必會大勝，好大機會係贏多幾十個議席。

得罪講句，我唔覺得啲人好想贏區議會選舉

問保皇黨：
- 支5支持獨立調查會？
- 對於警察暴力問題有咩野意見？
- 知唔知道有幾多成市民支持獨立調查會？

等佢地口啞啞，又想奶票，又唔敢得罪中央。

記著香港人既血海深仇！
一票不投建制派！

落街問到佢地口啞啞都改變唔到個形勢。。。
會投佢地嘅點會care呢啲

區選成績 半數議席都贏唔到